有冇深黃嘅LEGO迷已經戒左玩LEGO

如果隨便喺一盒Lego入面抽一粒出嚟會係抽到咩色？100%係藍色！

落深水埗買樂拼算

屌

你咁快都5樓

睇過幾個acc都係用同樣嘅template出post
cctai班人睇唔厭咩

樓上全部絲打

佢地為左呃正評啫 都唔係發自真心
試下呢啲post無人正評佢地仲會唔會咁神心？

轉買bandai了

我以為同一個人

買咗樂拼千歲鷹，一千蚊有找

買左好多S字牌美國隊長lego撐美國

樓主唔擺幾盒係公司？

嘜野系樂拼？

擺係度做咩，拍紅樓夢記？

兩舊水有啦

屌佢老母 我家陣就打王者榮耀 砌樂拼

起底 block 不推文

連登冇絲打

我絲